查案: 片中扔磚係咪真係今次612發生?

查案: 片中扔磚係咪真係今次612發生?
想搞清楚件事only, 感謝!

利申: 唔敢衝前線, 但有份612罷工落場

係呀屌 咪撚問啦
個問題係就算扔
出咗立法會之後
佢地都係過份使用武力

樓主會員編號 #264321
連登最新會員編號
希望大家尊重樓主比返3毫子佢查案

收皮啦屌你 乜都3毛5毛

屌你老母警察有頭盔掟磚邊有事，開槍就真係會死人架

之前蘋果都有呢啲片啦 好人好者會去藍絲page搵證據咩

蘋果係人都知有毒啦 仲睇咁多，講真啦，要怪就怪條片入面果有份勇武果d人

你都ON9原來樓主同黨 辛苦同志

唉喲，又係連衛兵，有人唔同意就反真民主，真自由

屌你老母你鑲撚晒PAD又著撚晒甲
屌你老母你個爛鳩鐵馬車過黎 咪由得佢囉！

你都on撚9 著哂甲就可以比你打唔還手？

150催淚彈？20粒布袋彈？加橡膠子彈？
咩野係對等武力？

我著full gear 比你扔
你比我開槍okay ?

exactly
果啲就算唔係三五毛
都一定係冇參與過 上網睇下新聞就當自己了解事件既柒頭皮

係又點呀 代表啲狗做得啱？

首先我唔會咁on9

又唔係，不過唔好怨囉

唔想比人打咪罷工囉你老母

問得出已經on99

你full gear 我就要扔你？
就算我打你 你打返我 都好正常

警棍又無用， 胡椒水又無用，趕極唔撚走，加上你地咁多人。

不過去到後面又真係過份既但如果唔咁做，又變返魚蛋咁，成個月唔撚洗開工

on 9個盾俾你托ga？警察有得擋但係示威者冇得擋
當日林鄭盧偉聰講呢場係暴動領到d警員大開殺戒宜家黎澄清

69呀

收皮啦 射向中信出面都合理？啲人完全走唔到呀
同埋向頭開槍丶射記者丶狂圍毆一個女仔又合理？

講緊裝備不對等
然後你用不對等嘅野去壓制人
跟住仲要唔收手
然而你用不對等裝備又唔跟足指引
製造大量恐慌 傷亡
唔好係到混洧視聽

係你地警察要走啊

離開咪得囉屌你老母

個盾幾撚大呀？又鐵又飛磚，要擋幾撚耐先？
你話比個盾警犬托，係咪可以解釋到點解要用槍？ 比支槍警犬托？

你地諗下先啦，衝？為咩？沖到入去，咁跟住呢？最後咪比人趕返出黎 成日聽人講，人地出口你就出手

邊間公司啊叫咩名啊講嚟聽下。等我打過去睇下有無呢位員工存在

如果真係要驅趕群眾，就咁用催淚彈咪得，洗乜開槍爆頭，追住人幾個㩒住一個黎打
開頭當你係還拖，但去到尾根本係發洩情緒
如果你係普通人，都勉強算撚數，但你著住警察制服，即係執勤中，咁你就係濫權，就係知法犯法，就係錯撚晒

我咪講左囉屌，後面又真係過份左。屌你睇字啦，一尾亂屌海馬。

咁你老母請問掉咗又點撚樣

其實真係得兩三個掟，但警犬本身唔係有哂內部指引去決定點做架咩？向警察掟磚又唔係未發生過，根本未至於要出動橡膠子彈同布袋彈，就算掟幾粒磚要放催淚彈我相信唔少人都會有保留，況且去到手尾係真係將所有武力放哂落九成九無武器既市民身上，唔撚明點解仲有香港人可以覺得無問題

咁佢咪追捕果個人，告佢襲警乜乜柒柒囉
你因為1，2個人掟磚，告晒全世界暴動？
依家啲人唔順氣係呢樣野丫麻

有乜問題？

你唔講呢句都仲好，你講呢句就確定你係五毛/三毛

佢以為差佬個盾文具鋪透明膠片做

停止分化

你睇真D佢D回應，佢係撐政府/警

請單機

sor 我係想叫樓主停止分化

話單機就單機

得左

人性d咁講呀，由朝到晚黑警黑警，人地又無得罪你，又屌又盛。人地知道犯法，都要做，你就知幾撚嬲

比佢單機

政府仆街唔係第一日知啦 你估班警犬真係撐政府咩，我就睇唔見佢地點撐政府，佢地出去係工作需要。我估佢地唔會想去有得唔去最好唔好去

嬲唔代表要犯法。知道犯法都要做，咁就請為自己做過既野負責，咪匿埋係件制服後面，打人唔show pass，敢做唔敢認

新ACC

人工包嫁wo
頂唔順唔好做囉

無話佢無犯法 只不過回應返樓主條片 唔好話手無寸鐵 始終係導火線

咁我覺得人地做呢份工 ，唔係為左出黎對住你地既